2016年足球教練世界排名

拖舟

韓國真係一個好尾機既國家

無干地

無我雲爺爺

無雲爺爺可以唔洗睇

係 世界盃4強果次簡直亞洲之光

冇第四爭發唔到力
今年機會黎啦飛雲

前4有3個呃飯食

垃圾摩狗無份
唉唷唷 一陣又嬲嬲豬

打國家隊點攞咁多分

佢冇工返咁耐

係咪串我Daddy比人炒呀

-6足球never die